點解Share Tea會突然重新冒起仲做左龍頭

我記得Share Tea啱啱開果果時紅過一排
但競爭太激烈
於是好快就做唔住 汁左好多分店

之後又過左幾年
突然發現各區都多左好多ShareTea分店
係而家香港台式奶茶界黎講佢應該都算係龍頭
分店最多應該係佢(?)
利申無stat 純粹憑感覺
反而當年既龍頭貢茶就無左影

老實講Share Tea唔係特別好飲
各方面都只係中規中矩
茶味唔夠天仁濃
珍珠唔夠老虎堂正
係勝在款式多 分店多 夠就腳
其實佢係憑乜開到咁多分店
仲要撐到而家

定得我一個覺得佢d野飲一般
其他人大部分覺得好正？

Share Tea 幾時變咗龍頭

拉，
PR post

佢分店真係超多
好似無另一間台式奶茶d分店多到好似佢咁
佢真係做到梗有一個係你左梗

佢啲奶蓋都還好啦

你肯定係龍頭?
你當貢榮死咖?

comebuy tea?
天仁?

佢似做學生生意多？因為平？

貢茶近呢兩年收晒皮
汁左好多間分店
Share Tea就愈開愈多

佢地好飲d
但分店數目Share Tea真係多好多

sharetea好平，而且唔難飲
已經夠做

periodic table 不了

垃圾到咁 點龍頭

平行時空？

完全唔見呢間野 邊度多?

SHARE TEA 幾多間, 天仁幾多間呀

貢茶殺撚左入日本 share tea 食中靚位 如果佢附近有老虎 同嗰隻鹿 佢跟本冇生意 佢開嗰啲位置基本上都係獨市 不過呢間野真係堅垃圾

貢茶星期六日好多賓賓印印排隊買

貢茶先最垃圾

有部高壓咖啡機咁嘅物體吸引注意嘛

記得最早出現係貢榮 Share Tea 同comebuy
呢3間都係同一質素麻麻地

想知點解六七十一杯化學野都可以賣到成行成市

又無6-70蚊一杯咁貴 30-40左右啦
comebuy tea算最唔化學 真係用茶葉壓完出黎溝果汁
好過去飲埋D奶精奶茶 甜到甩肺

起碼佢係綠店 無表態都仲有人會飲
貢榮呢啲藍店咪少左人幫襯

comebuy tea 喎清，夾下夾下一杯就六七十了

可能我飲開都係一隻茶溝一款汁 我唔鍾意落料
落埋料食野多過飲野